====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: (1) Hors du " périmètre d ' agglomération " , il est stipulé qu ' un logement doit disposer d ' un minimum de 2 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

